買左新手機嘅你

每次我買左部新機

我都會同自己講 我係唔會用部神聖嘅新機睇咸片打飛機 部機只係用嚟做嘢打機聽歌

但係好遺憾 小弟每部機都播過不下一千名動作愛情片女星嘅作品

重點就係每次用新機睇片都會覺得好似幫佢開咗光咁

唔知你又有冇同感？

手機睇又方便又可以下載